[停止分化] 前線係有兵分幾路去BE WATER架，唔好再屌住先

尖沙咀果班，心態上有轉變，睇LIVE見到曾經有人話想攻，
唔再係唔攻但又唔肯走，
而且尖沙咀果班經過商量後，最後都有決定退

然後紅隧有呢一班快閃
心

冇錯，今次都有人被捕，但係咪有人被捕就代表前線冇進步，
個個人都係想去送頭呢？

都係果句啦連登仔，睇定少少先，唔好一見有人被捕就喺度狂屌人冇be water

前線有咁多人
有人被捕 有人送頭
唔代表所有人都係冇進步想去送死

而且所有前線都唔應該屌 勸好啦

屌你老味
今晚前線明明有進步
唔該公平少少